香港人。戰鬥！

我唔知我有冇能力叫到大家改口號。

去到呢個地步，我們死的死，被姦的被姦，受傷的受傷，被捕的被捕。政府無動於衷，上面班仆街更是支持武力鎮壓，仲要委任鄧鄉黑做警處處長，完全痴撚哂線，一上任就有一班斧頭幫贈慶，就算自己家附近的連儂牆因為區選有藍絲睇實+報警。黃絲塞鐵俾人打，無人再敢幫拖，選舉日仲話要派班曱甴落來高姿態巡邏，明剃香港人眼眉！

再唔將警察連中共呢個全球最大黑社會剷除根本唔會有希望，乾脆直接承認我們要脫離共產黨統治吧，我們根本冇可能同呢個政府和平共處！

屋企父母係深藍絲，老豆係退休警，老媽子已經被徹夜洗腦，對黃絲文宣排斥到完全唔睇唔聽唔理，對藍絲一個求其voice message 可以信到十足上哂腦然後Forward俾我睇再俾我屌返轉頭。

老豆話我唔滿意就走，我其實唔係唔想走，只是無錢，我自己其實想去台灣好耐，講真夠錢我一定頭也不回。

我心裡面都唔知道究竟們這群文革高手仲想壓逼到我哋幾時，他們撕裂社會，撕裂我屋企，老實講我已經無辦法再拯救我屋企，2014開始他們已經令我覺得家庭很陌生。

仇，我認為我地係一定要報的，但我們的主要目的，唔係報仇，唔係反抗，係要脫離，係要推倒重建，我們是要戰鬥！除咗戰鬥，我根本諗唔到有咩方法可以改變現狀。

將所有破壞香港的人驅逐出去！香港人，戰鬥吧！